終於比公司炒左

唔洗再返呢份日踩13粒鐘
得15k嘅垃圾工

有無工介紹 咁多位巴打

都酚講下你返咩工先得架

13個鐘

Sales

新年14-15無走甩

一係冇走雞
一係走唔甩
乜撚野無走甩

我日踩11個鐘 無咩做 都收緊22k

屌

13粒鐘

正常返8個鐘得八千蚊到

老底得7.5k定8k

業公司心灰意冷

咩工

同求

返8粒鐘都收45K啦